究竟揾個冇蝗蟲嘅地方易啲定消滅哂啲蝗容易啲？

前者:
後者:

去搵個荒島住

on9啦，有空間嘅地方就有蝗